邊個拒絕攬炒邊個就係鬼！

你班泛民黃絲咁中意捉鬼吖嘛
勇武行為話係鬼話係黑警嫁禍
被搜到有槍又係黑警嫁禍嘛
嗌港獨口號又係收錢搞港獨既鬼嘛
咁我都可以話返你地拒絕攬炒係鬼啦下話？

心水清既香港人就會明白你地係咩盤算
遊說美國為首既西方國家制裁黑警同侵犯「一國兩制、自治」既中港官員，遊說英國給予BNO持有人若干留英既權利甚至完全平權，然後就好似獻世派咁話自己成功爭取乜乜乜，用嚟做自己既政治資本，永續自己既議席，對中國最大傷害既撤銷香港獨特地位就唔好啦，真係夠晒忠誠，全世界都想中國死果陣走出嚟維穩？我屌你老母呀

所以五大訴求你地袋兩樣就夠，完全無視有真普選就可以有晒其他訴求，更加無視可能只有獨立先會有真普選，仲走去指出港獨既人係鬼，然後自立23條去痷割自己
所以係大家都覺得暴動定性係應該被撤回，甚至應該廢除整條公安條例（因為係殖民地惡法）既時候，就提出修例減刑，仲大大聲同人講求減刑無阻其他人求廢除

依家香港人面對既係另一次但澤危機，係另一次納粹屠猶既危機，請你地停止一切賣港反美既行為，否則你地就係同香港人對著幹！

唔該你地唔好再玩鳩香港人啦